求教學 點幫朋友借錢

最近有朋友手緊 佢又怕自己去銀行財仔借錢尷尬
我有佢身份證number 有冇途徑可以幫佢借錢？

開錯台

推